MMU Physiotherapy

有無今年year1嘅巴絲或者讀緊嘅巴絲入黎交流下?

利申：未過去

今年去？

係呀

絲打咩背景？